油塘 有冇人聽到有人嗌救命

油塘/油麗附近 嗌左半分鐘左右完咗

Push

推

有個女仔好大聲叫救命唔好捉住我

call消防先

屌你老母 係咪又係啲狗

咩位置

屌你老母又想殺人

巴打都聽到？ 好恐怖

屌你又捉女仔

應該又係CID拉人
今日拉左起碼十個
SSP, 長沙灣, 黨鐵, 大埔...

聽到

push

期間有一把男聲 聽唔清楚講咩

break glass逼佢出黎

吓？有冇詳細啲嘅資料？

可能聽日附近就有人被自殺

上tg救人啊

叫得勁大聲

推.

WTF

PUSH

又乜撚野呀屌

推推

在場聽到可摸耳幫手call消防

Diu

漏煤氣會好大件事

邊到？

推！

我有聽到 仲聽到話影乜野呀差人做野

咩樓?

pish

係正盈麗樓樓下

屌你老味 依家喺街直接捉人上車就可以屈人有罪 ？

有冇人住附近了解下發生乜事呀屌

推！！

搵人組隊出去救人呀

有冇油塘巴絲 搵一下朋友報咗平安先 唔好比手足被消失

可唔可以pin呢個

大約早個零中都聽到有D男人鳩叫聲
呼呼喝喝咁

推呀！！！！！！！

p

最近日日都有呢類情況⋯⋯連登有post，tg又有⋯⋯

為防你同你嘅鄰居跌落街，講準備好唔同方法

有無油塘手足

屌係咪癡撚線架

Pusj

唔可以被消失push

tui

Push!!!!

Pish!!!!!

成日有人俾人捉上車
啲狗唔查
一係佢地做
一係佢地唔做野

推推推 隔離po有車牌 有冇人見過

應該話一係佢哋做嘢
一係佢哋搵人做嘢
BTW推

咩事呀，大埔之後到油塘...

pp

有冇人搵區議員

希望有多啲線索

只能夠post聲 驚認到位 😣🙏🙏

痴撚線 黑警又殺人

屌你老母乜撚野態度呀 拉人係到歡呼?

痴撚線 推爆佢

佢好似有叫名，黎前仙？？

唔係好聽到講咩

黎錢千？？

有冇師兄聽到叫咩？

梁月天？ 我都聽唔清，但半夜三更嚇醒哂D人

我都聽到好似係梁

我都聽到黎錢芊

Pish

係咪梁展/梓X？？？

香城公民媒體Live

救命呀 梁展/梓 千/清？？？

TG有片

似黎/梁錢芊

去過poly嘅快清手機、執屋！！！

Cls push

梁梓芊？

我聽到姓李

似錢
不過都唔係冇可能
有冇人識朋友住油塘叫做黎錢芊/黎梓芊/梁錢芊/梁梓芊？